搵人吹水單對單 on telegram/whatsapp

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢
只係想傾下偈吹下水

thanks

來吧

To Whatsapp巴打
我crash咗db 如果無反應請send dllm過嚟
thanks...

來吧...

訓唔着

hi咗都無人應機...

我應該覆晒喎
你再hi多次?

Telegram @amd930

Whatsapp 93027020

無group
另外唔駛借錢唔買保險唔駛轉台
我係巴打唔係hehe仲係老嘢
只係想傾下偈吹下水

都無反應
係唔係水我ka?

真係有覆喎...
你係telegram miku?????????? 個位嘛?

我係用wtsapp

我一陣再試多次

繼續搵人吹水

如果我無反應, 請msg多次...
兩邊都傻傻地咁 sorry

Telegram: @amd930